唔好諗到香港人咁高質啦 有咩事就推晒比大陸人

醜唔醜
永遠比藉口自己
唔檢討下
問心果句 你唔係覺得香港人
係外面遊行 真係咁守規矩咩

見到有人話 係支那派人到台灣屈鳩香港🤔🤔🤔

香港人其實咪一樣自私自利
多左樣野就係扮野叻

一有咩衰野就推晒比人
仲衰過鴕鳥

Agger
去過旅行就知啲港女、師奶幾咁低質
大大聲講野、貪小便宜、鍾意投訴

同埋Mk妹無腦又唔係第一日既事
真係香港人黎有幾出奇

不嬲質素都唔係我地講到咁高。

樓主小心俾狗咬
有啲人不願面對事實

旅行？
香港人質素僅次於蝗，呢個係事實。

香港人算中規中矩啦
但係有咩就推比大陸人依個行為就柒到碌地

收皮啦香港人
大撚把人有中國人個種劣根性
垃撚圾

有支那劣鳩性重算唔算係香港人

不屢覺得香港人差
特別係師奶，廢老，兜住個B既嬸.....

你知唔知mk定義係咩？